（緊急）倉鼠疑似有皮膚病，求好獸醫

住邊

堅離地城

Q

推

果邊唔知 幫你推下

睇完毛國界
佢話背脊係有少少癬
但原來佢抓傷自己因為果個位有腫瘤
仲要唔細，鼠鼠得4點幾cm，粒野有1.4cm
要考慮照超聲波同手術，但成功率得之60-70%
如果腫瘤痴住內臟不能徹底切除，未來可能會擴散，如果大面積痴住，連少少都切唔到，只好縫返等死

咁巴打有冇諗住做手術?

有呀
姑娘話遲啲報價

2歲咁老做手術未必頂到